請各位義士要冷靜，機場可以佔，但切記不可妨礙乘客，否則會輸輿論

今日大家嘅情緒似乎有啲衝動，希望大家可以理性一啲千其唔可以送頭

唔可以令乘客感到你哋阻礙佢哋咁樣會令佢哋生厭，咁就會輸輿論